打左新年第一j未

比左iu

not yura?

第一發比左麥玲玲

Iu 00:00打左了

開始戒打j 今日第一日

陣間打

未

要等到26號

戒緊j，無打兩個禮拜，希望唔會有人貼j圖

一日一J

屌左新年第一Q

聽日返大陸屌